Nike / Adidas 運動鞋

做尖跑步邊款好?
實用性 > 外觀 ， 錢唔係問題

yeezy700幾好 巴打可以考慮下

唔要潮鞋
堅係做gym

搭單問哩對邊到有

zoom pegasus 34

下 對鞋可以咁做 本來就係for運動 even350都可以跑步 有咩問題呢